I. Моделирование плохих шотов:

	1.   «Запустить bad_shots_start.py, указав перед этим в качестве аргумента функции start
	путь к папке с файлами segy. 
	Пример: start('C:/Users/Anna/Desktop/SEG D/segy_examples/) 
	(прямые слэши, в конце тоже прямой слэш).
	2. После этого в папке проекта созданы файлы *.csv со списком имен всех файлов
	 из рабочей папки с segy. Файлы для каждого вида плохих шотов.
	Нужно отредактировать их, оставив имена только тех файлов, 
	шоты которых мы хотим испортить. остальное удалить.
	3. Дальше можно работать в bad_shots_main (там есть шаблон) или любом другом месте :)
	 Можно делать плохие шоты из объектов Stream, писать их в segy и прочее-прочее.

II. Вычисление особых параметров (features):
	1. Шаблон работы есть в  bad_shots_main.